一凍就直接想嘔

靜啦賤人

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

關我撚事

不如你幫手，開多幾個po, 叫d人喺12月23嘅去稅局la

靜咗了

我照鏡都想